有冇人俾人知道左連登ac之後唔敢開膠post

我
叫春都唔敢

以前成日開膠post

你係咪都膠

其實我份人好正經

你試下唔開
即刻爆你出黎呀peter lam

我姓黃

俾ex知道左

佢會唔會得閒睇下你開咩post

點知佢有無睇
不過佢CD rom黎

有冇機會一齊返

唔會，因為佢block 左我
想做返朋友都唔可能

直接搵佢啦

唔想死住

咁大仇口你衰咩先

大家相處似朋友
但相處和諧
我最後講分手
2個月炸
然後佢就block 左我

我 比人mon 住哂

咁有乜所謂…不過你都唔似想一齊返

點解要扮女人？

唔想
但想有contact
(我知我諗多左）

真C

可能佢仲愛你

me2